★返工=勇武！工作問題爭執 食肆員工遭同事爆樽扑傷頭

九龍城太子道西456號一食肆發生傷人案。昨日(24日)深夜11時許，一名43歲姓黃男職員在上址因工作問題，與44歲姓張男同事起爭執，期間，事主遭對方用玻璃樽襲擊。警方接報到場，將2人分開，黃男頭部受傷，清醒送院救治。

警員經調查後，將涉嫌傷人的張男拘捕，案件交九龍城警區刑事調查隊跟進。

香港人只有返工最勇武

x2

返工 = ?